叫你企上行人路都拍手

轉頭捉鳩手足

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

0005 #旺角 #彌敦道 #振宜大廈
有市民因警察終於有調查案件而拍手叫好。
#蘋果

已經扭曲到做份內事啲人會讚 CLS

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播